(突發）林鄭係元朗

1310

推

塞條䉀入佢閪窿

屌你做SHOW

push

有冇元朗街坊可以幫手打撚死佢為民除害

左下隨手拎碌蔗打鳩佢啦

呢到係大橋街市？

問佢仲瞓唔瞓得著

推推推推推推推！
人啊

Push

樣衰咗好多 好撚似五星級大鼠隻老鼠

走啦 我唔想搞大佢

入去多謝班圍頭佬呀？

扮能哂野, 襯條街冇人去「視察民情」, 夠膽星期六日去行呀

如果有義士前往，請小心

冇保鏢？

屌
白衫人呢

無街坊屌佢

佢想引人打佢
或者一有人出嚟就有鄉黑圍 唔好理鳩佢
當佢透明
又想做新聞

同埋好似話係fake
有ching問過檔口話無嚟過 可能唔係元朗